[Arrangement] Edsheran Photograph

So you can beat me
Cuz I support HK police
I dunno what the rioter going to be
And only listen to the phone
Baby lets back home

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!